習近平已經話要長期鬥爭，仲信林鄭月娥講撤回？

林鄭月娥你老闆，琴日先講撚左話要長期鬥爭，鬥爭過程中「要注重策略方法」，「合理選擇鬥爭方式、把握鬥爭火候，在原則問題上寸步不讓，在策略問題上靈活機動」。
撤回十居其九都係「策略問題上靈活機動」

五大訴求
缺一不可

據新華社報導，中共中央總書記習近平3日上午在中央黨校（國家行政學院）中青年幹部培訓班開班式上發表講話，呼籲「發揚鬥爭精神，增強鬥爭本領」。

在這篇總結講話內容的2400多字新聞稿中，「鬥爭」一詞共出現56次。

習近平指，黨和國家的事業都是在鬥爭中產生、發展、壯大的，如今要實現偉大復興，就「必須進行偉大鬥爭」。

鬥爭的方向，是「堅持中國共產黨領導和我國社會主義制度不動搖」，不得危害實現「兩個一百年」奮鬥目標和實現中華民族的偉大復興。

鬥爭的領域，覆蓋「經濟、政治、文化、社會、生態文明建設和國防和軍隊建設、港澳台工作、外交工作、黨的建設等方面」。

鬥爭的期限，「不是短期的而是長期的，至少要伴隨我們實現第二個百年奮鬥目標全過程」。（編注：第二個百年目標為，到中華人民共和國成立100年時——即2049年，建成「富強民主文明和諧美麗的社會主義現代化國家」。）

習近平還指出，在鬥爭過程中「要注重策略方法」，「合理選擇鬥爭方式、把握鬥爭火候，在原則問題上寸步不讓，在策略問題上靈活機動」。

習近平提出，「領導幹部要主動投身到各種鬥爭中去」，「要做敢於鬥爭、善於鬥爭的戰士」。

中共中央政治局常委、中央書記處書記王滬寧出席了開班式。

原文：《早報：習近平要求領導幹部主動投身到各種鬥爭中，敢於鬥爭、長期鬥爭》
© 端傳媒 Initium Media

唔撚好信林鄭月娥啊
要信都信佢老闆習近平先啦

大家要到幾時先察覺，靠政府去實現五大訴求已經變成一個好恐怖既局？

[時光倒流Re-post] 香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？

首先大家可以選擇服用咗以上文章先

然後我可以反問一句，有冇人諗過五大訴求真係實現既情況會係點？

係，的確可能證實到瘋狂既民意係可以改變到政府所作出既決定，但下次兩地一檢呢？再下次智慧燈柱、全面普教中呢？反送中2.0、3.0發生，真係好？點解要跟住個垃圾政權條尾走？

香港人，唔好再「要求」政府畀到五個願望你哋，請大家一齊親手達成依五個，甚至一百個願望都得，可唔可以？

睇唔明我講咩既話請讀上面篇文章一次

熊家俊先生 (25歲) - 15/12/2017
梁凌杰先生 (35歲) - 15/6/2019
盧曉欣小姐 (21歲) - 30/6/2019
Zhita Wu (29歲) - 30/6/2019
麥小姐 (28歲) - 3/7/2019
梅先生 (32歲) - 5/7/2019
范先生 (26歲) - 22/7/2019
Calvin 郭先生 (25歲) - 27/8/2019
姬先生 (16歲) - 2/9/2019
仲有冇千幾個受傷被捕手足，爆眼昏迷植物人
冇可能收貨！

光復香港 時代革命
民族自強 港人自救
沒有暴徒 只有暴政
五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS